！！！勿墜分化陷阱！！！

呢兩日已經有好多post 開始吹分化風

包括但不限於：

1. 集會唱歌有撚用

2. 有和理非上大台講話，多得和理非先有今日，勇武係垃圾。

3. 跳閘有撚用，比人拉抵撚死，跳得閘又咪係貪錢

...

手足緊記

不分化，不割席

連登已經被滲透，大家見一個0.5 block 一個

要對付分化撚最好嘅手段係：

1. 唔撚理佢，唔撚覆佢
2. 覆佢屌鳩佢，但記得用不推文
3. 完全封鎖，耳根清靜

見到有好多手足忍唔住口屌啲分化撚，咁樣反而係幫助緊佢地散播分化資訊！

推上去比更多人見到

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

不分化 不割蓆